黑警轉哂策略用便衣狗捉人先係靜靜雞！！

有冇諗過對家依家先係靜靜雞，慢被捉人，活動時就滲入大量便衣臥底。

相反我地呢邊嘅靜靜雞就比哂一班和理非休息，過一個「平安」嘅聖誕新年

有冇諗過靜靜雞，傷及嘅手足係更大呢？ 因為新聞記者都跟唔到嘅時候，就愈多被失蹤被自殺嘅人

地下革命講緊嘅係一個有大台，有指揮，龐大嘅組織，先會做到野。 如果唔係得預貓三四隻，做到嘅野多極有限。

你諗下睇電視小說都有啦，天地會白蓮教呢啲，講緊嘅都有極多會眾，有大台有領導嘅人有資源

大家認真諗諗運動方向啦，我仲未想靜靜雞地輸呀

認真求集思廣益